(純發洩)點解你永遠都唔係我既立場諗下

都4年喇 永遠乜都唔同我講唔同我商量
係決定左先同我講有乜意思
我呢排已經為屋企野好燥 無喇喇多左個大陸女人生既細佬出黎
你呢? 第一次同你講 你問反我做乜要喊 我真係覺得同你講都嘥氣 我寧願屈住屈住好過
你話我唔覆你 hea覆你 但你覆我嗰啲答案係完全唔知可以覆乜好 咁點覆
個個都知你所謂既plan係得我唔知 你又話乜都同我交代哂我就最開心
痴線 你有心同其他人講下你個plan係無心同我講嫁姐
你不嬲都覺得佢好啲嫁喇 成熟啲唔chur你又俾多啲空間你 你like佢張相係咪話我知你又諗起人地既好呀
我真係好撚攰 你永遠都唔明我 我好想講嗰句但講完就收唔翻

屌你老母留名

都4年 大家有咩咪講岀黎
唔傾咪傾掂佢 慢慢黎啦

巴打，我未必明你，但我都有類似煩惱
Set個限期比自己，到果日黎到都無好轉，可能分開比較好
分開唔好曬大家時間，會開心d，下個會更好，呢d我覺得都係曬鳩氣，最起碼唔需要為錯既野委屈自己，迫自己去忍，每日都頂住呢d壓力

我set左今星期五屬於我地限期，其實我真係好想睇到大家係可以有機會繼續走落去，但係呢段日子自己受好大壓力，亦感受好多來自對方既負面情緒

每次同佢傾呢個問題佢都覺得我煩 之後一句its okay I love u咁就想算
講幾多次都係咁 我唔係嬲 我係攰喇

我地其實分開過好多次 而家又係翻埋一齊
我地係外國係一齊住 每當其中一方翻到香港所有問題就浮翻上面
佢話我將負面情緒發洩係佢身上 我同佢講完佢又永遠都唔會上心 唉
巴打你一齊左幾耐?

過來人，拍左差唔多五年分手 只要幻想一下你將來仲同咁既人一齊一世，你就會狠到心...有好多野唔係你講你勸就會變到，就咁睇佢根本唔關心你...仲同依啲人一齊做乜

我同佢一齊左年半，亦好似巴打你分開過幾次
嘗試同佢講返件事，但一講就會小事發脾氣，大事都會發脾氣，去到有d位返唔到轉頭，就識返黎求我
我覺得佢變得自私同老馮左我既付出